一場武肺 累到李城咩都無晒

睇到捷維爾終於上車既新聞有感而發... 一切都要由武肺既停賽開始講起

原本一路排緊第三
照原本賽程咁踢 體力上逐場計點都捱到季尾有前4
點估到長時間既疫情停賽換黎係只對豪門有利既馬拉松式賽期

而所謂可以換五人既新措施 亦係益晒啲豪門 試問李城換五個同車曼換五個邊個勁大家心知肚明
一路連串既打擊加上曼城上訴成功唔駛禁賽歐聯 可以講係抆走埋李城保命既最後一根稻草
最終痛失歐聯資格亦係李城
本來想用出戰歐聯既收入幫補泰國老闆盤數既希望亦都落空

換黎收入微乎其微最多為面子而戰既歐霸 陸續留唔住球星
得唔到收入 仲要額外比錢簽人去增加兵源雙線作戰打一個無錢賺既盃
李城真係要完了 今次無得救等降班了 武肺真係多得你唔小

如果踢歐聯下季咪降班，我覺得球員都唔想踢。

踢歐霸仲唔想啦
本來個勢好地地有歐聯踢又留到人
越踢得後越搵到錢
護級都容易啲
依家成件事差晒 認同樓主

上年夠賣左80m先生啦 咪又係咁踢
同埋人地泰國老細有錢 點會降班咁誇張

比起華倫濕濕碎啦

如果為獎 歐霸可能仲好D 起碼叫踢得起 華DEE都33 有歐洲賽事有得搏盡佢
但無歐冠少好多獎金

照原本賽程咁踢 體力上逐場計點都捱到季尾有前4
有得咁計架咩,你唔畀其他隊後上發力既

換五個邊忽益曼 勝利十一人唔換人的

你真心定點架
呢大半年全球旅遊嚴重停頓
佢老闆檔野九成半收入靠旅遊業
依家身家蒸發到傻
分分鐘今日賣人比車收返啲錢都要拎去比老細應急先

依家李城個問題係短期連續作戰搞到嚴重下滑大量失分先至有其他隊後上過到佢
而用返原本賽程無任何疫情
以逸代勞下李城理應唔會出現斷崖式失分
曼聯怒追都可能仲爭四五分爬唔到頭

咁如果係莫財就算入到歐聯都唔一定會拎錢增兵，
球員好現實，人工唔加既佢地唔會想兼顧兩條戰線，如果降班就更加簽唔到好約。

少隻閘唔會話降班
中場仲有貨
拿拿林買個射手頂華dee仲好
季尾一啞火收哂皮

鏝城咁玩法都冇後果真係冇天理

入歐霸無錢賺又要簽人加厚陣容仲麻煩喎 除非大家有共識hea晒六場分組賽出局算

係 真係對第五果隊唔公平 一路吹左咁耐要禁搞到三四五位鬆懈晒
就算最後第五係曼聯都咁話

所謂豪門後備陣容強係個論點
你比唔到數據都比幾個例子講下
後備點樣幫車曼搶分
因為我睇車仔9成都冇用盡換人名額

中堅蘇恩祖都可能走
同埋捷維爾臨尾幾場無踢用果條新人Justin做閘真係小丑黎

獎金唔係佢地袋，踢多左激烈既比賽無疑會令自己球員生涯短左，而且人工又唔一定會加多，如果博盡但大傷/最後降班更加會好影響佢之後既合約。

哩個問題好簡單，當你入左歐聯，原本諗住Hea踢都會因為球迷同老闆既壓力要踢好D，更何況對手非常強，李城同祖/拜/PSG既規模係無得比，到時入去Hea踢隨時比人炒，相反歐霸就唔同，好多對手都唔積極參與哩個盃，會出副選。

車曼要踢埋fA cup 歐洲賽

曼聯後備

冇計 商業價值唔夠獌狗高，足總唔會俾佢踢歐聯

其實主要係主力出唔到 蘇恩祖出唔到 麥迪臣又出唔到 係好難踢既

輸比般茅點都講唔過去啦

咪撚玩啦，未停賽之前李城已經開始瘋狂失分，八輪失左16分，打輸諾域治 般尼 修咸頓，係到撚賭仔根本停唔停都似係會一路頹落去

廢就廢啦 搵藉口

曼唔計補時 又係到最尾五分鐘先換人
五分鐘夠時間熱身定出汗 波皮都唔知hi唔hi到五次

關咩事, 車有隻垃圾龍都崖得過

No 歐冠
係歐聯
歐冠係大陸字
最緊要正字

全隊死撚哂佢就岩架啦

李城仲有屈dee條傻仔呀

有頭威無尾陣就係呢種開季係威係勢

仲好啦 比大家揀歐聯想睇李城定獌肯定唔會有人揀李城

呢d球隊都有球迷.

係 賴武肺都有

復賽頭兩場都和波仲要和埋啲垃圾
岩開賽 唔關馬拉松賽期事喇掛

李城都幾坎坷

其實無武肺都feel到李城都至小跌落第四啦

cls樓主用武肺做藉口
屌你老母明明賽程對強隊先不利，你話五人後備有着數我真係睇唔出對邊隊有，一係最尾先換人，一係唔換人，講撚到有着數要lam到盡成個支那種咁

李城復賽後先跌係咪都市傳說嚟
望下佢地成個2020 贏左幾多場英超？

曼後備有幾勁心照啦,
自己廢就廢啦.

中型班打歐聯增完兵又極速收皮先係致命傷喎

屌鳩佢 睇撚住個盤嚟踢

英冠料無降班偷笑啦仲想打歐聯

屌你全部有歐聯踢都有extra獎金嫁屌

羅渣土

人渣士自己柒喳咪賴
簽完肥約走晒樣

D人又傷
隻中堅又紅牌

打歐聯都過唔到分組賽啦

主主力重傷 後備唔夠勁先係問題
好明顯樓豬係無睇波
淨係開個排行榜出黎睇

關咩事 里昂同RB又好勁咩
唔係一線就無得踢
咁年年個幾隊岀嚟踢得喇

重點係足總做畀暴聯上前4

首先做低錫菲聯：
1）對維拉入波唔計
2）紐對錫 黑咗張黃牌 導致兩黃一紅
3）錫第三場打少個中堅被暴聯大炒

之後就場場送12m
原告變被告大家都知

所以有咁明顯既劇本之下 李城第五都冇辦法

李城停賽前都收收地皮
人腳又唔夠其他幾隊嚟
靠道氣頂住 但冇喇喇停幾個月
連道氣都冇埋 仲爭撚咩

6月開返波都係連和兩場
就唔好講話想爭歐聯啦

你都ON 撚9
咁都可以賴
曼聯換人? 場場勝利11人打到補時先換人
換出黎都係Lingard 呢個level
咁你都仲可以賴?

命是弱者的藉口 運是強者的謙辭

咪又係分組賽出局 踢黎把撚咩 專心歐霸拎冠軍啦下年

一場武肺累到幾多人失業瞓街食2手飯重病甚至家破人亡你唔講

廢就廢啦

車曼係豪門？

成王敗寇，我係你就收嗲

不嬲打Vardy Maddison 左右閘
傷淨Vardy , 打hi 咩

有睇波就知車後備陣容換3個同換5個都冇分別

得其他球隊可以換五個，李城就唔得，咁同無限補時理論一樣，自己衰左就檢討下點解拋離十幾分可以比人追上嚟啦🤣

Sob 92分鐘換前鋒

樓主兄弟嚟

人工唔加話之你拎到亞軍呀，熱刺咪因為咁hea踢今季囉。

降班啦垃圾賤種隊

李城季尾先開始打前列隊wo

咁16/17 降咗班未

請專重連美斯

廢閪錫菲聯自己廢賴得邊個
贏完車仔輸俾d乜撚野隊
屌你老母

歐冠係舊名，歐洲聯賽冠軍盃